2019年最新家庭指引

1.老母唔比出點算？
不要說： 你理撚得我？
試著說： 我走佬快過寶特

2.老母話有刀好危險
不要說： 我有手有腳識走
試著說： 我會推隔離上前

3.老母話我好擔心唔好出啦
不要說： 我大個啦 放心啦
試著說： 咁不如一齊出

其實有陣時對住屋企人都要無賴下 因為佢地最撚鐘意無賴
所以大家學精d 啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命